其實中國可以行皇室路線 掛名皇帝

無實權 人民完全自治

其實係
雜種帝